Ze hadden besloten dat hun huwelijk zou kloppen te worden afgesloten terwijl John en Isabella nog steeds in Hartfield waren, om laat hen de afwezigheid van veertien dagen in een reis naar de kust, die was het plan .-- John en Isabella, en elke andere vriend, waren overeengekomen goedkeuren.
